見到男朋友喺其他post話我好野蠻

閱

15s睇晒？

速讀

我哋係咪唔夾？

叫佢含

佢唔珍惜你

唔知

罰佢自含？

叫佢奶腳

自問係100分女友

幫你含

咁躝啦

8

以後唔俾佢奶

無鳩

你同你男朋友係咩星座？

完全明白你嘅心情
因為我個ex都係咁對我
講真得你一個維繫關係真係好辛苦
睇得出佢冇心機
真心建議放手

咁你有冇比佢屌先

大家都雙子 應該好夾先係

個人認為 你地要溝通下對方同你想要啲咩 你想佢做啲咩 要教佢 因為男仔都唔知女仔想要啲咩

唉

你係, 但你加密黎做乜?

標準答案：分手

唔想

梗係無啦！！！

但佢拍過好多次拖都要教？

喊緊

佢搞到我個人亂晒

除咗分手呢

兩個雙子在一起，生活總是小心翼真，這讓雙方都感到壓力，時間長了也早晚會爆發。不吵則已，一吵就拿分手說事，並且誰都不會給誰留面子，永遠以互相攻擊，互相指責的狀況不歡而散。
Ps 我對星座有少少研究

循例都要問下 認真post嚟？

其實係因為你男朋友唔夠中意你姐
咁樣落去其實遲早分手
因為你想認真同佢傾既時候佢根本唔會理你
變相個問題根本解決唔到
可能你比佢屌佢就會中意你多啲呢
點解你會知佢連登ac
會唔會佢都知你連登ac

4/10
評語：內容乏味，欠誘人部份，整體尚可，唯發表者膠味過濃。

唔信星座
之前同佢去廟街搵過睇相佬話我哋會長久

4分比咁多

1000分滿分?

問下佢係咪真係愛你..

係 唔好再灑鹽

佢話打機晏啲打返畀我

冇
有需要可以搵我
認真 既然佢都唔太care你
你早d放手好過
好過第時後悔

點膠啊 食屎啦我得香味

咪屈得就屈

婷 連你都恰我。。。

次次都話係 但我感覺唔到。。。

搵你做咩？

做女人
真係唔好咁麻撚煩

一陣愛情一昇華做感情
你仲咁撚麻煩盞俾人拋棄

分手囉

無激情過

寧教人打仔

好明顯唔鍾意你，你好撚柒煩呀臭西

有咩可能改變到一個人
你一係接受一係分手

你試吓再講啊

唔想就要溝通下啦

分手啦
佢根本唔珍惜你
有咩令你繼續想同佢一齊

我以為佢無仔係度9up

幻愛

。。。。
當面屌7佢啦咁衰
罸佢食DDla使唔使我幫你

唔好再講 我喊到扯晒蝦。。。

我靠自己thx

屌7佢未

一切感情問題建議下海

感情問題

he doesn't love you, that's it

(真心覆)
客觀現實就係佢真係唔care你，
唔鐘意一個人咪無必要花心機係對方身上。

主觀就係你既想法，又想改變別人，
自己做好啲啊、愛佢多啲、遷就佢多啲
睇下佢會唔會回心轉意，終於發現你好。

從我身邊人同自己既經歷
真係無一個成功，唔係想潑你冷水
但睇過太多先明白，一個人係改變唔到亦無需要改變其他人

但當時人在中間會唔想咁諗
我都明，好似子宮頸癌個廣告咁
唔會係我掛，我可以搞得掂既

朋友們最後look back，先發現當時自己
為左已經要死心既東西爭扎
原來同上一代個堆苦苦唔結束婚姻既故事一樣
先理解以上想改變人想等既諗法好傻

無計未必依家解決到，但畀下其他人的例子你感受下

可能走出黎，放下自己監，會對自己好啲呢

我明，你起下我底

你d post同呀431差唔多。。。

量子閱讀法

以前個男朋友都係咁 已經飛左
建議絲打盡快甩身
唔係既話佢會愈黎愈過份 搞到你好慘

咁你知點解咁多女離開佢啦

Cls港女

聽落你會唔會經常性都唔開心然後成日都搵佢呻？
其實無人想做對方既情緒垃圾桶... 男朋友又好 朋友家人又好
人地唔想聽，仲要發脾氣，係咪情緒勒索緊對方
Btw, 好少男人開到聲咁講話女友野蠻 唔怕比你屌咩
佢應該真係頂唔順

作為男女朋友， 我相信係有義務做另一半嘅情緒 垃圾桶， 如果另一半有時收埋收埋都唔肯搵你傾， 咪仲驚， 當然啦呻嘅程度唔應該係去到病態或者情緒勒索嘅地步， 咁究竟係咪去到呢個地步 我相信兩位當事人應該知道

發脾氣好難滿分

所有感情問題一律建議分手

我女人就係嗰啲有事會收埋喺個心度 唔肯講，但盲嘅都睇得出有事果啲， 通常呢個時候 我係好慘佢搵我呻好想佢話畀我知乜嘢事， 無論我幫唔幫到佢都好， 我都想佢搵我呻， 甚至乎發脾氣都好

真睇樓主段字都覺得樓主好煩

你男友個post係邊？你入去同佢理論下，等我地評下理lor

Exact7ly

正常人一定有情緒同唔開心 想搵人傾訴
但要睇對方點樣表達 同頻唔頻密

不過條仔講到出口 話樓主野蠻
人地唔想聽仲發脾氣逼人地聽佢啲負能量
調番轉諗 其實樓主之前做左啲乜令到條仔會咁樣講...
係咪過度苛索逼人聽你呻令到人反感

咁你有無問過佢係咪唔開心？佢會點答..？

會亂發脾氣嘅女人都係臭閪

要清醒
條仔根本唔當你係一回事

你搵fd計得到既安慰同support分分鐘仲多過你求條你理下你咁

求你條仔理下你

佢會唔講， 冇嘢， 因為佢覺得唔同我講咗都冇用同埋唔想煩我

要，我覺得佢開得po都係有心既

whos this

屌你啊 我9up又盛機話我臭閪

出親post都有個陣除

問你係邊個啊

冇改錯名 你應該唔係扮 係真係cls

我都想有白卡-.-

米扮冇

屌原來你黎

我唔是臭閪

有我第一時間斬死你先